［Switch］交易現場x買機交流中心x2手game (2)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Switch 正價: HKD2,340

討論部機同game去返
［switch/3ds集中討論］官方定價 $2,340 （18）：

第一個Post:

DQ係咪得日版冇行版？
係咪其實日版或行版都同Zelda一樣內置英文
系統語言轉英文DQ就會出英文?

Dq幾錢 卡巴

4 骨唔岩巴巴打 求留機比我

Teg: PChhh

買完請你食拉麵

咁快開到2

誠收一部switch 咩顏色都得 會比返茶錢

今晚究竟有幾多個被選中嘅細路

你開啦不如

我聽住前面個巴打買到

真係好撚sad

無暗號直問

岩岩金x 諗左半分鐘先答我無

係咪差小小

唉

我都唔知 你唔玩咩？

跟你部機系統語言你部機日就日，美就英
下次可以去主post到問

係黃金鳩行緊

真係揀人賣

太多game要玩 仲有部ps4等緊我

你528買？

有無巴打知買joycon邊度買抵d?

你直接俾２舊水個staff有冇得諗

但我見信長好似得日文

DQ唔知有冇英文
雖然正路應該有

你都買到啦
試下行到勁近細細聲話想要個幾隻game同埋機

m 記貼左貼紙

睇返張單 568至岩

我係咁做

SSP 金X live
目測4x40 pcs =未開箱放在地下
剛剛有人買到，4骨

480 ok?

比人撚走左啦
食個m 記先 唉

Ok呀 但我而家走左了
聽日交收有冇問題？

如果今晚有人被選中唔買
搭單買灰機 Zelda 炸彈人 1,2switch,DQ
我出自助餐錢
telegram marcoccy

咁撚多貨

想玩 我拎左機先算

唔賣可以點

等啲人食飯再去

西九On99 特登過去睇住佢山門叫特明天請早

巴打邊區問定先

我有鬆一鬆卡 要唔要

其實d骨可唔可以揀一樣？

食個m 記再問多次

巴打有心

住屯門返工美孚
TG @hei4032

金x 同Mx 人人都一袋switch 我去份傻仔都冇得買

再扮 今日我都比人撚走左

都話m 記扮無貨

有人岩岩買一弓

但佢貼左紙話賣哂

比人撚走左

條友貼緊mon貼我去問佢話冇貨

岩岩先係我前面買到

死賤人黎

認真就豬了

係咪要著到傻仔咁定帶條女先買到

要cosplay

數字巴打我聽日晏晝/收工可以去多轉ssp既
都要買d野 睇你今晚等唔等得

咁快返左去
有錢賺都唔賺

應該得 我買完應該番去 晏小小聯絡你

諗住落旺角痴貼

有冇人放機 有茶錢

其實我都唔明點解要hold 都4骨啦點炒

7點左右有人買到4骨加套

晏小小再去

Hold for 5骨

其實keep 住有人買到

冇用 睇彩數

金x收幾點？

試下趁冇乜人問既時候
行去櫃檯同4眼仔細細聲講要game同機
博一博

佢認得me la

想買多一set 手制

想問紅藍制$588 係正價定炒價？

問左幾間都係呢個價

巴打? 可能見到你

好似係正，如果係行貨就差唔多
水貨會再平啲

我仲係m 記
差唔多過返黃金
8點半都係無就走

我都要買 好貴

想要攻略

Just dance 會唔會係key word

金源無哂人

問個女人好過

係時候喇

6骨不是夢

屌你即刻痴緊mon 貼
唉

又係用比訂撚鳩人

係得返金x 會有 慢慢撚

俾x源話認得我
有無巴打放機....有茶錢

你就好啦紅藍

真心問，認得你d咩
認得你買過定咩

Telegram:

我懷疑佢哋每個小時限買幾多部

佢話: 你日日過黎都唔會有機俾你

算啦 睇黎今日無架喇

好慘

樣衰是原罪

你有冇問佢點先有機

M 記話5 點送貨 有趣就試下

用左好多口水先問到

都未收工 買閪咩

去緊ssp 寶源

M記都係跟四驚？

如何成功從金X買Switch
1 睇人品

2 吠多幾聲

會得咩

買配件 都係去mk算了

算啦 走

一齊去信和

乜咁撚仆街，其他人又買到…

托咩

去左邊痴貼？

兜左一個鐘，結論
金源有幾箱貨係地下, 每箱40部

去到金源時有個男人問緊，個呀姐話
金源：“要跟四隻驚”
男客：“仲有冇貨？
“賣晒啦”
個男人就開始追問
“幾時返貨呀？ 我黎等丫。”
“唔知喎。 佢地每日返幾部 賣晒就冇”

轉個身我就去M記，見住個呀嬸同個熟客傾偈，仲係檯底show一show有貨
個熟客走左 我繼續扮睇配件，之後問佢有冇配件包呀？ 連埋手制買機幾錢？
佢答我冇貨

想收炸彈人同12 switch 二手， 唔該

真係痴線

你弱小心靈有冇野

直買爆彈人一手

有對情侶 行過話不結睇下有無

一入 有 買

就係我朋友面前

真心諗唔明 唉

有方法一定買到既... 長時間測試後知work....

而家連買機都要有女

女又無，機又無

去唔去埋188 好

我想知M記開緊咩價 係咪同金源一樣

你日日黎都無機賣比你

不要再說了

好有衝動去金源試下自己買唔買到

去啦

我聽日再試下

聽日去啦 數字巴同薩巴都買左
我都係時候出去搵機

聽日早收既去多轉

賣全新未開封俄羅斯
tg: Ajz369

又邊到買左藍機

好想知金源賣機既準則

女客一定賣...

真係咩

到ssp

收彈珠人 有意請tg: @Hesheat

我覺得帶個小朋友去，扮買比佢會買到

有冇絲打陪我去買

我又唔想用三百幾蚊買佢， 隻game本身咁簡單覺得唔值 有冇玩後感分享下

買到還買女到，係咪原價？食4game?

已買

有冇巴打知日本係咪都冇現貨

比人撚夠 寧願博水機無穿無爛

食左炒
屌佢老母金源 揀客賣報icac有無用

其實係咪專賣比生保既客
黎開新客源

幾錢？

邊到

唔撚賣比我 我一次都未幫襯過

2980 ssp

我夠係啦

日日去問
其實車錢都係度

me2 問左幾次無暗號

岩岩係SSP 見到條友出機連兩驚 埋單4701

貴左25%

點解唔等

咁睇黎要水魚樣先買到機

好撚痴線
點食得落

有冇人係觀塘

有原價邊個唔想 你明唔明比人當狗撚果種感受

行？

yes

頭先有人拖女去金x買 比人撚走左

肯定冇格價

可能真係真出動小朋友

求新機+炸彈人+12 switch

tg:

各位巴打我係收機，唔係放機呀

[url ]

聽日再出SSP

放幾錢

我見有人買3GAME 好似4380

東京肯定冇 我朋友去左兩日

我都想要機呀

都貴

唔該巴打

我聽日再去多次望下

4骨食唔落，戒上呢個post算

4骨係咪唔可以相同？

2手紅藍有冇人收

我見d人話官網17號有貨 我17號去碰下運氣

有無保養？

岩岩帶埋條女去都比人撚走左 但見到隔離條友癡緊紅藍機mon貼連三骨埋緊單

見撚到枱下仲有好撚多貨

行既話即收

竟然3骨就走到

係咪行貨? 係既+茶錢同你收

第二間？

去緊ssp搏做被選中的小孩 三/四骨+配

全新438

可換zelda全新

350就要

你下次叫女友自己行去買...你係出面等

Ssp 金x

我收 tg: tabitagame

頭先我痴貼都R我水吹

點解可以三骨

咁就比佢撚左成晚 好想要機

岩岩走左地鐵 唔心息返去

M 記差唔多山門 又有人買到 3 骨

不如試下轉地區博

唔好再去啦

M記即是？

尋日咪 係188 企

請假去等又蝕晒人工

點解好似都去金x
佢係隨機3～4骨 / 冇貨？
咁埋單幾錢

我頭先係M記就問過係
4固定骨+官方配件（mon貼+套）
埋單4050

請假去等佢開門買?

金x唔洗食配件

行貨

不過我去左買

想知金x埋單幾錢

行水都收，開個價

貼同包都會要嫁喇

其實無分別

邊間

我買貼同包加爆彈人

數字巴原來你屈服左四骨？
可恥啊

有tg me

應該係撚狗個間

如果行貨，出個價

獅子頭我見你比人撚左兩日
琴日仲等左兩粒鐘
四骨+配你都肯食
咁都唔賣比你咩心情

我比巴打茶錢 無食四骨呀

有無巴打有行機放，有茶錢

4080配2骨加Mom貼

連登有愛

4080

係咩，get錯左Sor
唉要星期六先可以再去比人撚，點解你咁好運有巴打賣比你 公平咩

where?

我死好運 我訂左部 都想Rock 多部姐 比人撚左兩日啦

一定要說不

終於可以出返去
你地加油

放全新未開封俄羅斯方塊
tg: Ajz369

我4骨本身3882,我自己買埋老任出個保護套(貪佢包張貼)先埋單$4062

貴...

前一兩日睇3680配2骨加貼都覺貴

加油呀！

我都諗住戒

我都訂左 但前一日打黎要+500

太討厭無要到

無要個張原廠貼

支那麵店老闆寸人一句窮就唔好食,頭都俾人斬甩
金源咁撚狗法都仲生勾勾,香港人質素真係好高

睇住每日唔同嘅戰友加入同畢業，自己行撚左成日乜春都無

有無巴打有愛！原價讓機加茶錢車錢呀

買到？

連登有無愛
收行機有茶錢

巴打同我一樣

到時成個post得返我同你

做咩樹唔要?數字巴你另外買過張貼?

仲有我

我會陪住你

我慢咗一步-

你畢咗業架啦！

行貨：$2980 要食三骨，但唔準要炸彈人。

抵唔抵？

我呢

2980仲要食三骨

唔抵

你聽日就買到啦！

忍下手

貴呀..

收行機 可連炸彈人 綠帽仔 有茶錢

個價同食4骨無分別

唔好益啲仆街啊，大家一條心等班炒狗收皮架

叫佢平300

仲有我呀

訂左？邊間？

Rock in ?

如果我聽日去到 就幫大家rock in下 食幾骨肯屌先

3骨 要有炸彈人

試下 要比車錢我

係日本見有好多無人買有無巴打要代購比返兩舊運費我ok

五骨以下，謝巴打

我大你一骨

有既tg me ok 有茶錢

三骨最理想，炸彈人薩爾達一二switch
唔爭在加個保護套嗰個什麼套裝
車馬少不免

3骨

全新
438

可換全新薩爾達
Tg：bigdiuf

無問題！

不如夾埋問佢拎成批貨

成批？佢不如慢慢撚狗咁撚

求原價+3骨(綠帽仔 + 炸彈 + 12/俄羅斯方塊)

一次過10部機30隻 game

其實真係唔明佢咁樣係有咩意思，玩鳩啲人

大家加油，薩爾達條蛋散已經有機在手

佢5，6點就過黎say goodbye 啦！

就壞啦

無咁多錢

3/4 都屌

Z 12 炸 俄方 配包

我極限

遲下多貨到週街有時買機食三骨變左應份

保證左佢作為批發既營業額。

有既即刻過比你又點話

我 tg: tabitagame

因為佢係主post 到串柒柒所以提多次大家

真係咁把炮我即刻過嚟幫手比
跟住係佢個仆街面前分比巴打們

我諗去直食dq一定有機

佢就係想慢慢撚你

間舖人流多好多 技巧黎 好似係

被人撚就好似有條女係面前，明明人人佢都受溝，但就唔受你溝，拒絕完你話唔想拍拖住但轉個頭就即刻同第二個一齊，你地明唔明幾難受呀嗰感覺，跟住睇住佢一個男友換一個男友，但你同佢表白都係話唔想拍拖住！屌！

無保危險 睇路

呀雞

你仲係到做乜

食信長魔界jd都唔賣

炫耀

任天堂就係雞！

睇下有冇人需要幫忙

我要幫忙

估唔到比金x撚完返到屋企要比薩爾達撚

我比金源撚完返黎又唔見你地放過我

玩得開心d

我需要幫手

個陣我地有同你一齊比佢撚

3骨zelda 1+2 炸彈 加 配件都食到
TG: gingerbeergb

明明啱啱個post好溫暖，依家突然間唔想再留喺度

收12switch 250
puyo 方塊 250

誠收

撚呀撚

呀達可耿

本來大家取緊暖

開第三post要寫明禁止機主炫耀

無左呀達推post慢左好多了

機主入嚟死全家？
但又有買賣game ga喎

機主

你都係機主

我都係機主

佢無炫耀可免一死

薩巴放唔放機，放都免佢一死

Yes

你地話呢

我地話賣

聽日放工再去被撚大家點睇

買到加多部

大家加油
同fd玩左陣爆爆人 AI好撚勁

有無多一部

我隻dq

唔好唔記得我啊職安巴

巴打聽日去開可唔可以幫我問下 你係被選中既小孩

做咩 唔會開你

聽日你有無得收早呀？

聽日day off 諗住一早就去 九龍邊到多數會有

去開買到再幫大家問！

比我J下先

大家加油，撚足一day真係唔容易，係時候休息一下

金源，m記，aeon , HMV

我聽日會去個邊買sd卡同sim卡for旅行
順便幫你地問埋

卡巴！！感覺

好邊到旅行呀？

話晒一場隊友

19000走啦

泰國

走啦十二碼唔入

ssp黃金M記對面果間
屌佢老母貴撚到
我都係想3骨+機套姐都係咁難

會有現貨？ aeon hmv 我次次去到都話要訂，話唔知幾時有貨
同埋唔想又比人當狗咁撚

聽日放工決定加入比人撚嘅行列

有無路線圖

未必有

聽晚再去買埋sd卡

你係巴定絲黎 ？

HmV 聽朋友講今朝walkin 有貨

J啦

名係絲，但人係巴，我估

好多驚呀

收12 switch

要加返FAQ ，金源同m記要被選中先有得買

4骨嘛 冇計

兩色都有？食幾骨同要食炒？

邊間食骨有DQ?

Ssp金x

其實m記即係邊間，好少去ssp唔識
可能未去到第3個post 呢到已經摺埋

唔知啦咁就，但HMV 貴少少

ps4手制

有鳩的妖魔

Minions 係金源隔離

食骨揀隻咁貴

原來金源有DQ

3580機連兩game 都唔係少少，同食出面炒價差唔多
成個wait list 兩色應該難啲

朋友話switch唔岩佢撚
放紅藍switch uny機一年保
自己tg佢

唔係重點 陣間打FIFA嘛

Just dance同tetris 揀唔落手
我未玩過三百幾蚊既俄羅斯方塊

Tg 左

Tged

Me too

你扯啦

咁呀，任巴 可唔可以叫你朋友賣比最早tg果位巴打

同意

我幫唔到大家 btw我叫左佢等多陣就去抽籤

我頭先都即刻msg 佢，但未覆

咁抽簽嘅就睇大家運氣啦，我就無乜

BTW 如果真係抽中我,我會為大家再去walk in

我要左佢隻dq啦

已約巴打交收 揀左個北區巴打交收 因為最近佢自己
其他巴打唔好意思 比左假希望你地

輸左

我 想 要 機 啊

唔緊要，佢都有覆我，係好人黎！

唔緊要 始終都有巴打受惠

我玩緊爆彈人啦

今次自己慢左無計

但我開始覺得自己係0

排到個位巴打唔上水？

3300全包 連殺2達加12switch加mon貼加case

咁抵

咁正

邊度？

下放2個名額比巴打
聽日RockIn如果有機就幫你買埋

Me me me

我

Where

行？水？

之前冇玩過dq
上網睇gameplay原來都唔錯 難怪咁貴
都會放比你 純粹講下

我負

邊個買到

可否幫我巴打

抵屌喎

非巴打買到 ?

邊到邊到

details

試下玩battle mode
我同個fd被虐

想要

Me
紅藍機 唔該晒

TG

你慢左好可惜
睇下我聽日夠唔夠錢買4部啦

求巴打有愛讓switch 原價加茶錢

如果可以既加多部

各位我幫你地買到嘅話比返車水費我得啦

$350收信長骨

無問題感激

四部頂盡 我有咁多錢可能一早食左炒

同問邊到

等睇你入大貨，加我一個

感謝巴打

輸左比個非巴打唔抵

多謝巴打

Thz 巴打

TG:

呢個線索重要d

巴打去邊到買？

你想要 我再收都得 可能聽日揾你

認真邊到？

Add埋我？

二手個個呀

我都想有錢入大貨
但可惜我唔係大戶
有錢我一早收購金源唔洗聽日去比人撚啦

你話俾我地知，即刻飛過黎提供銀彈

我即刻請假

我Call你地都黎唔切啦 唔通我同佢講你等我一陣咩

照搵我收啦
我玩完隻zelda再算

對唔住巴打，我即時請唔到假，但我收工可即刻黎揾黎俾返茶錢

我都想 我有信用卡就碌返十部棟係到
都係果句 我冇

轉左ps4玩緊fifa了
下次啦

買到先算啦 我諗住2/3骨+配件

Eps都得既 不過要貴$40

去之前會襟定錢

信用卡用收3%手續費，十部可能收續費都夠買到8,9張9H mon貼
極唔抵

算啦 唔想咁樣搶黎搶去鬥快留名
有巴打合眼緣想放比我就放啦

仲要你平比我

有冇巴打有愛讓一部 有茶錢
有意tg:@Hesheat

到底幾時先會正價買到

我月中去東京

有冇人知日本真係易買定點？

咪有巴打講過東京搵唔到, 但梅田好多囉...

日本要睇地方

無保養唔太放心，始終有太多人出事去換機

咁我始終仲有兩星期先去

成個秋葉都冇？

隔離post有人係big camera買到

你打fifa就讓左部switch俾我先啦

你岩 好攰

獅子頭聽晚落唔落去

未必 可能有飯食 你呢

淨係要雙色機 +just dance +12s +炸彈人已經夠
希望聽日一早去有

aeon有人rock in買到咩

睇下收幾點

買唔到機睇吓gameplay

有緣就放啦！

聽日到你啦

大公司應該Aeon,Uny,蘇寧都無
Hmv仲有少少可能,但都係炒價黎
如果比得起/唔介意比炒價,其實唔洗睇依個post
求其入一間game鋪啦

正價入手應該得番金x
不過要搭3/4game+佢選中你

係九龍灣Piago留左名係咪下世先有機

HMV買到，$3580二game一機。

聽日試下報海關 話裡面有假貨 日日煩鳩住佢地
你識撚連登仔我地都識撚你

死啦睇完套片唔敢買住
係咪應該話好彩
笑死

我見到一半係紅藍。

咩片？

行貨有兩年保嘛。

邊間?就咁walk in?
我岩岩夜晚九點去到尖咀HMV 都無哂貨

連登有愛嗎？原價收switch 加茶錢！

同求 邊間hmv?

聽日去食骨

放炸彈人

今日買左 唔早d

收12switch

Tg: alanlaucl

收switch+12switch+炸彈人

收switch

我個朋友之前係HMV留左電話
HMV打黎就係3580二GAME一機
佢問我要唔要我冇要到
唔想比多幾百蚊炒價

行過188問下有冇，佢又比喎，即𨳒

竟然可以2骨

正價食兩game,貼我自己加

巴打大概幾點去問？

紅藍機

求巴打過D運比我

請問switch玩唔玩到二手game?

我食飯前去，我估差唔多1點，個場都仲未開晒

可能我同同事去講流利英文，同事又係老外，所以覺得佢唔想答咁多，即賣比我

又一日

今日會唔會進化到五骨先有機

8骨食全餐

新密碼，英文

流利英文

題外話，薩爾達堅好玩，玩到停唔到，重拾返以前細個打機種感覺
買嗰陣時覺得有啲貴，依家覺得值得

又入黎炫耀

巴打問邊間？

搵日去講日文

連登有愛，原價加茶錢收switch

188 金源？

今晚收工時間多，係咪要先戈去黃金被撚再落188呢

眼訓到仆街

搞乜咁眼瞓呀

收機 可連綠帽仔 炸彈人 有茶錢
TG @xCHUNx

機會黎啦

証明佢地有mon post

Hello misonin 員工你地好，我想買switch 正價連game 買！
如果可以嘅就 add 我tg

Thanks

所以見食骨又有人買, 炒價又有, 唔洗擔心

本人非炒家,純自用
歡迎TG

Hi misonion 員工 我尋日黎過好多次

你會唔會留部機比我

我見到你仲有貨賣比第二個唔賣比我 好傷心

Tg: PChhh

有見過offer 2 骨 尋日

晏d出ssp睇下先 請問有冇攻略?
我係絲黎 佢見我女仔會唔會抽中我

揀少D人既時間
佢揀人應該揀無咩人先Offer俾你
如果唔係會引成班人圍

4-5點去先

買到可唔可以幫買多部
茶錢少不了

公司無啦啦派左$150 Aeon Coupon畀我, 好想拎去買Switch

次次去都無人買緊.....但都唔比我買

大家咁話

一齊去

幫到實幫 自己買到先得架

我單拖應該成功率高d

祝絲打早日玩到

實記得你

留名最後都係被撚走

人出豉油你出雞

繼續為大家打氣

想問會唔會有game單機雙人兼網上連線同人玩

各位今日準備好俾人撚未

希望準時收工 可以落去比人撚

其實佢地想唔想收信用卡

日本手制有無人要？

唔想

3% charge

3% 直接比佢仲好

拎住咁多錢，又未必賣比我，好撚濕滯

有冇eps

pro?
我想要
tg:taylor_swift01

係囉屌

有 但又收手續費

好少用EPS
想問下EPS 有LIMIT

問左先去禁錢得唔得

好似要收$40

屌原來仲炒緊
琴日個fd摟我買機話有得原價買我say 左no

唔知係咪呢d聽日返香港

我呀！得未呀！

好想要紅藍機

關咩事, 佢揀完人先收錢

joy-con日本賣緊幾yen
不過我想買pro controller多D...

$7470

係7470yen

可唔可以搵你FD幫手買機
我加茶錢
tg:taylor_swift01

尋日2780行貨係細舖買咗
試機時有人問價佢就報2980耍走人

邊到 我都想被撚

有人咁樣番轉頭(話)賣晒

都係SSP?
屌你炒機仲要撚人

我都買部 自用同屋企人玩

2780 ok wor, where? ssp?

近地鐵站入口，右手邊第二間舖，希望巴打成功

邊間買套平

我就你去完金X有人出緊機問佢被撚後，格幾個字後再去見第二個人出緊，M記又係咁，嬲嬲地情原食炒價，都唔會益呢兩間仆街

巴打又係你 我都要買

等Aeon Uny Apita Piago Suning好過, 唔洗炒, 又唔洗3/4骨

琴晚發現冇買埋sd卡
今日又去ssp睇人被撚

近地鐵站入口，右手邊第二間舖，唔知今日仲係咪呢個價

其實好多人係咁啦已經
被佢地咁樣玩法,寧願去出炒機

我真係好想知佢實佢地係咪暗kan係幫隔離D舖炒機囉屌

屌一樣

已買128 三叔sd

好似每日有限機買，佢地真係睇心情，無界限

商業策略，我哋識條鐵咩

幾錢?

btw 呢個好似幾好, 不過應該幾貴

三叔330 好掂

搞到我又想去睇配件

Gogogo

問題係佢用防止炒機黎做籍口
我真係睇唔到咁樣點防
佢用咩憑據判斷人係咪炒家?

唔通人地做生意咁得閒撚你地咩 咪又係為錢
格硬迫我地比多幾舊 重要間間都係咁

我都想睇 佢有冇出綿套 唔想買硬膠套

一齊炒起就有份

任記出果個要幾錢

信和GOGOGO

我都覺得係
賤過乜咁仲要懶正氣

我買180 好好用

琴日聽到金x 180

180同你貼埋 夫復何求

睇下其他要幾多錢好過

巴打 扮工時間有無得交收

你話因爲無貨而炒起個價就話姐
間間都有機賣都重要炒？
夾埋嫁？

琴晚淨係買左mon貼

有貼有套 ? 有冇圖

你過到黎既, 我隨時落樓都得

都係硬膠, 但呢個好似就冇我上面貼個D卡套/joycon矽膠套

圖乜 我琴日同佢講要爆彈人加原廠套就幫我貼 不過貼藍光貼

今日仲有冇人live sap

Ssp

唔算好硬 軟軟地嫁

應該晏d去

掂啦 應該晏d去行街

咁爽可以行街

屌放一日假呀

有無巴打想放just dance

1點落ssp機會大唔大

數字巴買到多部既放比小弟ok ?

唔好lunch hour去
一係早D一係晏D

巴打， 可唔可以幫我睇下有冇左藍右紅 散買嫁 thanks

無問題 四骨？

返工呀

SD卡洗唔洗用到extreme pro?

可否幫埋！數巴

買到當然ok 食隻just 癲平d放比我就得

巴打可幫買set紅藍手制?
tg: oookkkok

數巴，搭單幫埋...
tg:taylor_swift01

誠收just癲

just dance都岩

巴打一齊搭單有冇得撚，想食2驚only, 放just癲俾你

炸彈人 12 switch 綠帽仔 搭隻just 癲平放比你啦

份工又困身 公司又遠 麻煩哂

冷門達人 唔通同你講2015 2016 ps4版我都有咩

職安同粟米優先處理 不過我又要禁錢

有冇人幫我買 今晚放11點

I love rock & roll

add唔到你

加埋我+多個呀...
我隨時過到來ssp (in 15 mins)...
tg:taylor_swift01

數巴仲有冇得搭單

hmv 買係咪都係寶源貨兩年保？

你被選中先算啦

只求正貨紅藍機，可以連骨食加配件

係咪有巴打要pro手制？
係咪呢隻？

多謝數巴選中我

我諗好暗號

今晚準時走既都去比人撚下先
唔可以做伸手黨

thank you 數字巴

一係你加我：Iamhongkonger

希望買到兩部

我都會再去

我日假好貴嫁 不過有得比人撚

邊間hmv?

去緊ssp 第一次去
綠帽係乜野？

其實呢幾樣香港都有得賣, 差$70左右
比埋水腳錢你其實冇分別

呀達

點解暗號係你諗

Zelda

衝機暗號

唔洗水腳錢我要買d野呃老豆今次去日本我話係排隊搶野

你去左SSP先定過黎先?
如果去SSP先可唔可以幫我睇下D非官方套

我琴日睇左都要130-140

金X暗號：
劈頭第一句問，4骨加套連機有冇貨

咁買返原厰果個好過

收炸彈人 同 1 2
telegram id: fitsh

有興趣兩驚 + 配件包 + Pro掣

唔係QD/ 信長就得

起碼3la

+1

巴打勁好人

依家去比人撚

使唔使搵啲中文系教授教我地點樣買

你撚成我即刻請半日假過黎

搵ben sir教路

無用咖,轉過頭佢又收番咖喇

等你好消息

目標三骨

咁早

請問有無巴打放dq 或者知邊度有dq 賣

金源有dq賣

撚完黎揾你 你想買乜？

岩岩訓醒 應該一點去到比人撚

我都好想比人撚呀 今日行唔開

HMV要排waiting list咖

我自己去買啦, 你幫巴打買機先

召喚職安同粟米 如果撚到 你地要乜驚

係呀，我要
搭你單買到?
tg:taylor_swift01

Ssp 失敗左

如果今日有人被選中
搭單買灰機 Zelda 炸彈人 1,2switch,DQ

tg: marcoccy

唔該巴打 ，知唔知佢做咩價

568

綠帽 12 炸彈人 同你隻just 癲

你睇下呢度有冇人有dq骨放

已被我收了 其中一隻

達仔1-2switch ，just dance for 數巴，其他無所謂

Thanks 數巴

兩個人都放隻just dance比佢

數巴仲可唔可以幫我問多部

應該最多買到一部

最多放多隻just dance俾你

得兩間 有無第三間正價

前日夜晚放工落黃金，係賣Amiibo綠色抽獎鋪成功被點中。
$4050 灰機，4games+配件包
之後有人睇住再問都話無貨

買到? 有咩攻略

如果買到下部嘅，你讓俾粟米巴先啦，我自己再想方法！最緊要人人有機打，個個有switch 玩

預備出ssp 有冇人組團

食完lunch先去

數巴買十部就有十隻just dance喇

去日式百貨咩價？

屌下晝好想射波

朋友代撚又失敗左

無貨

咁早都fail

射啦

副captain幫手問下

如果買到既
我收工會去SSP 幫你問埋

有愛

幾點

我琴日都係差時間，閪面呀姐

一點

問四眼仔

徵dq ，日間沙田，晚間旺角交收

事旦有機嘅都我都會去問

2點幾去188睇下先

尋晚搵我嘅巴打可能幫唔到你地啦
今日要比親戚撚狗

唔緊要 我地都自己努力去比人撚下

No problem

有冇人知前線如何

岩岩先有抽獎被人告
佢地想死呀無睇新聞咩
唔可以提抽, 用揀就無事

有跟埋貼？

有

其實好多fb page都仲係咁柒下柒下玩抽獎但依然無事
奈何佢地咁樣做生意
咁樣揀人黎賣機得罪咁多人
行錯一步都會俾人抽到盡

有冇巴打今日成功買到?

巴打今日咁晏先蒲頭

有跟埋貼？[/quote
薩巴同數字巴仲0係到

一早開會 , 而家正式扮工 , 今晚準備第一次去比人撚

gd luck 巴打

I am going

集下氣啦...

good luck

gd luck

我深信自己係被選中既細路

希望呢到愈黎愈少人

買到了 M 記 快 就完

4骨？

獅子頭成功了 跟咩game

幾銀

可以代買嗎

本身想而家出。有水腳

恭喜呀

恭喜

可唔可以幫我問一部，我15分鐘來到
tg:taylor_swift01

幾多隻GAME?
恭喜你畢業啦獅子頭

獅子頭有無just癲放

獅子頭好波!!

可唔可以幫手買多部

我會留守到最尾！幫哂巴打們出哂機先

我都想要啊

我收到工既都會幫手

仲有我留守

想知M記今日開咩offer, 兩骨可衝

1點半先出到ssp會唔會太遲

M記應該4骨

無早遲之分

只要係被選中細路 收鋪前1分鐘都有機會

同金源一L樣

呢個遊戲真係好剌激。

四骨都算被選中?

係

選唔中會直接叫你走

就算8骨全餐 你唔係被選中都無得買

有冇巴打幫搭單買多一部 3骨

兩間都係寶源D舖黎
都係隨機開offer

四骨, 八骨, 我都唔會選佢

如果可以揀幾多骨就唔係骨啦
呢穫呀源真係賺到笑

好撚戇鳩 game鋪d撚樣一世人最有至高無尚感覺就係呢d時候

紅藍機 行貨
好似無咩地方係正價

飛緊過去

in獅子頭 we7s

殺 12 炸 魔界

利申 魔界係想要的

睇樣架。

兩個人去買左佢兩部喇

同要趕返公司

M 記職員唔妹起我底

一路有追post
不過想講句
你地真係好撚無尊嚴

屌
全世界都唔洗炒
得香港有貨都炒
仲要比佢睇樣先賣比你
有無尊嚴架屌

咪玩遲幾日囉

d 鋪咁炒價已經賤撚格
明知佢地咁仆街都去比人玩
仲低賤
你地有份助長呢個風氣

觀塘廣場
乜鳩領域3080機only
電梯位4280兩game

痴根

而家好想飛的出去問下

打住機留守到人人有機

Just癲呢

要咩樣

放11點冇得比人撚
咩色機都得
想要俄羅斯+炸彈人+zelda
今晚即刻交收都得

同香港人講呢啲
你都幾癲喎

無啊 無預買到 無留意你要

唔係叫個friend 買

繼續徵dq, 日間沙田，晚間旺角交收……

我去rock

依家係咪全水機

我講咗九十幾世啦
有機打佢地應該跪都肯

數字巴食我隻just 癲啦

去緊幫你啦

收俄羅斯方塊

Tg: alanlaucl

全新

438

今日既交收 可議

Tg bigdiuf

加油啊數巴

搭緊西鐵出 好遠

金x聽日就會倒閉
我收購左炒撚晒佢d人

如果係真就正皮

入金x暗號？
比人收購左呀？

呀源: 唔賣呀!!! 唔賣呀屌你!!!! 最後一日都唔賣呀!!!!

幫睇鋪d柒頭含撚有機出o既話可能都要排隊

加油！！

深水埗有冇starbucks

之前咁多政治風波或事件，都未令到我對香港失望，但呢單，有得移民好移

香港咩都炒你好意思話我地買家

你唔願捱佢咪冇得打
當然佢唔打都冇人要捱
兩邊都停先有得停

幾時先有大貨返

成功被抽中 4骨+機套 有冇巴打要
比返油水錢我得啦

一諗起佢地聽日食屎就開心

去x 源算食炒咩

職安巴

緊係炒價都多人照入先炒得咁爽

點聯絡佢

等佢現身 四骨咩game?

我等數字巴

職安巴唔要既話我要

佢做批發立場無得炒咪撚人出氣

其實唔太關事。 大陸無機。 高價托市。變成炒機市場
用家要周圍撲機。 其實同Iphone 一樣。因為大陸先會令香港變左炒機。 用家食得屎。 就算一齊唔去撲

每日都有炒家去搶轉手返大陸

話時話。你係咪以前打GVG 果個蒼月？

希望幫到你啦

我想要。 如果你讓比我就

有無機會我可以買呀 巴打？

DQ 12 炸彈人 E達

Total幾錢

全部正價

好幸運

想要啊巴打

要食dq

係美孚去緊 希望我都可以被選中

有睇現場都知用家高價追都多

巴打仲有冇

襟唔夠錢 本身要信長

Totel4千幾多？

DQ好過信長啦
信長玩PC版都唔洗628

Dq 你的

仲有冇呀巴打

DQ易放定信長易

DQ for sure

Dq 我已幫食一隻

等緊你

DQ

謝巴打

上e shop要9000羊

咁都有關係嘅
其實x源都係一部一部賣
係咪應該讚佢？

係，但我而家冇打

銀彈不足得1部

連登有愛
又多一位巴打有機
誠徵一部機

如果係金源, 應該係 2340+568+348+348+478+180+1
= $4263

DQ要咁貴

睇金源到而家都有貨賣，根本貨量足以淋熄炒價，但有人炒價照衝，唔繼續炒正傻仔。

2集呀, PS4分開買邊只

係568 巴打平80讓比我

巴打決定俾粟米兄定俾我呀？

你地兩個傾 我依家睇完嘢就去比人撚

我等數字巴得啦職安巴

有紅藍機. 唔洗E達, 要just dance/方塊 都OK

有quota 預我一份

乜原來已經玩到要食DQH

今日係咪易d被選中

可以唔食既, 食JD/puyo puyo囉

頭先去灣仔188 2樓金x買pro制，聽到佢答人話今晚6點有貨,有興趣可以早小小去等or 打去問下佢
利申：尋日戇鳩鳩行過買咗

J癲

藍畫面Google圖片
只搵到同一張圖source
但有人話係災難喔

咁我咳一聲都應該會全球人類有肺炎

琴日先2980

有位巴打快過你留Tg
一陣我去多轉睇下

多謝粟米巴

我啱啱俾人撚完出黎

噢no.....anyway,多謝巴打幫手！

要番去扮工，有無巴打買到幫手買多部

金x 食四骨連配件已入，有蝗黎問switch, 佢話冇貨

如果我食4骨買到可以啊

加油呀數字巴

個啊姐都係好人黎 原來

Pm左你啦

Lunch 飛的去喇

卡巴放左比我啦

仲未食lunch

求幫買 今日ssp失敗左
4骨ok架
Tg okinami

對比同期另一隻遊戲機大作
Zelda既細節位同互動性做得高幾班

佢打錯應該IA指AI

你會唔會就係下一位被選中既小朋友

粟米邊區扮工？

佢唔要可以搵我

好緊張

金源有快來

Btw M 記真係好人過金x 好多

岩岩有人唔夠Cash 佢hold 比佢落去禁機

其實Eps 1% 都平過金x$50

火炭再上 落返火車站都差唔多半個鐘

唔係話想點
但user score Zelda低好多
啲雜誌可能唔想自己比人針先寫咁高分

抽中幫我買埋得唔得
12 zelda 炸彈 方塊
:~

你都成功啦!!

之前睇過報導話原來係FB搞抽獎係犯法

但其實好common

幫唔幫到手買

如果買到都幾難交收

d機俾你地買晒啦
放工實冇晒啦

咁岩咖咋，幻象黎

佢地全部愁眉苦臉，因為聽日冇工開喇，哈哈哈哈

common唔代表唔駛攞牌

btw，攪呢D係有技巧的

我個樣係咪太似水魚 開價淨機 $3300

誠收just癲一隻

你地買到個d係灰定紅藍？有冇2年保？

金源同misonin喎

其他舖都係鳩咖

我就你啦當然

m記買係咪得一年保

多謝巴打相助！！

我逐間問

其他都炒價

第一次買 唔識 thanks

咁唔駛太在意，其他舖得番水貨係手鳩開價

金x好多人wo

邊間 搵唔到 sad

有冇巴打幫手買

全港都f5緊我地

利申ff

慘

金源係黃金正中，misonin個招牌係青綠底白字

Ssp ? I'm the last

金源好多人排隊

日森貨已到台灣

加油呀

灰色3?

所以話要非lunch hr去會better

D人排隊都係問？

M記果間係咩位 搵唔到既

你地買係紅藍定灰機？2年保？

勿相認

Just癲要成368 有無人放？

放just癲比我ok?

我自己又唔係咁急 我應該遲下孖車出先再買
加上我應承左咁多位巴打幫手買機
但可惜我自己都有D事得返買一部嘅錢
Sorry咁多位巴打我幫唔到手
同埋都多謝頭先pm果位巴打

搵到 個呀姐話冇貨

我最唔明係
好多巴打無尊嚴到比人睇相
賣家「賞識」你喇
先比機會你用炒價仲要食幾骨黎買啦

WTF ?
比返d 尊嚴自己啦巴打們 ...

地鐵站出黎入黃金，一直行條走廊，係到金源之前果段，右手邊

沿路直行，過左金源左手邊有另一間舖

你咁撚無私都say sorry

無食just dance. 改食俄羅斯

我要just癲呀

我發覺金源個姐姐同哥哥都幾好人
見我銀包唔夠錢都肯收少我幾蚊賣比我

我要機呀

數字巴幫我去 m 記問埋得唔得

user score有好多明顯無玩過隻game

至少連登既Zelda玩家都讚多

我rock just癲算 比人撚走左

可以轉DQ喎

問埋啦 撚走左

一陣再去

做到被選中嘅細路已經好好彩啦

唔該哂
咁我收工再去

有無人食左just癲骨要放？

唔該哂數字巴
我隻just 癲一定超友情價比你

話左你未被選中

屌我問多次黎揾你

我開頭都去左M記比人撚走左 大家可以淨去金源先
聽到個姐姐講賣完呢箱貨就話冇貨之後改價 到時候應該就去M記買

巴打係邊 求相應

係金源排緊 佢話冇 咁其實d人排咩 佢地係訂左？

求相認

Rock only

咁點解佢地有

訂左係佢撚人用既籍口黎

兩邊都有呢啲人
但真正好玩嗰啲game就算有anti都好高分
我多數送1000rate以上嘅user score
雜誌同玩家期待成日唔一樣

我問價。 話要就排。計人頭掛

有冇人想相認 tg@zayn000
究竟點先買到

選中咗就蝕少少都ok

M話暫時無

M個原廠168 only

Ssp 果2個其實感覺好人。 聽到多炒機人問。之後多人無再講

求有愛巴打放機/幫買 有茶錢
Tg: @xCHUNx

雖然Switch好多日版行版game有多過一個語言
炸彈人直頭有埋中文

但睇日本官網
信長同DQ既日版好似得日文
行版DQ如果只係日版貼張紙咁可能無英文

幫手睇下有冇呢隻

辛苦哂幫我既巴打 我收工再努力下

金x 4骨1配 有人食到

Just癲都比人撚哂

SSP有冇紅藍機？有既我一陣落去俾人撚下

得灰

但不是我

joycon係咪568?

4骨都難食

想出部機都咁難

睇佢心情咖咋

唔好灰心

幫你睇緊 唔見有 一陣地鐵站ok?

去ssp rock in 好。 有金源M記問

12switch,炸彈,薩爾達
加隻易放d既都ok la